用緊A7ii 想入70200 求意見

用緊sonyA7ii
現有鏡頭
Kit 28-70
Sigma 35.4 art
舊鏡幾支
Mc-11

想入支70200
入邊支好？

留名學嘢

FE 70-200mm f2.8 gm oss
一定係原生e mount啦

FE 70-200 f4啦,平平地

呢支有啲太貴，afford唔到

諗緊呢支定小小白

FE focus一定快過小小白好多囉

咁你又無講筆直

SEL 24240呢？😂🙈